# public-samegame
Jeu SameGame réalisé en binome. Initialement réalisé sans ide, il a ensuite été refais avec intellij.
<br>
Vous pouvez télécharger le jeu [ici](https://gitlab.com/Nelfa08/samegame/-/raw/main/SameGame1.8/out/artifacts/SameGame1_8_jar/SameGame1.8.jar?ref_type=heads&inline=false) !
